（iq題）5個人行入十字路，估一個中文字

1頁後開估

屌你老母

俠

秒

傘 完

傘，係傘呀，記得帶遮咁解，天文台話當日有機會落雨。

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

又玩李斯

人

十

屌你老母呢個植入式廣告又幾正